全城兌瑞士法朗

美金高位
唱瑞士法朗穩陣好多

1對8咁撚貴先叫人黎換

成日話唱美金 7.85就唔貴？

兌歐羅點睇

英鎊？澳錢？

日圓同坡紙?

英磅要小心嚟緊脫勾

換定到時去英國洗都得
鐘諗既換埋日元又得

日元其實好d

最近平既得gbp aud nzd cad eur

Cny not consider

Nzd 都幾平
不過唔好預太大升幅囉

坡狗係敵人不了

瑞郎低位時係幾多

日元咁高位點換

出年奧運會唔會升？

呢世都唔會平過7.75架啦
差1%多啲姐

AUD最近低位
相比之下抵玩過瑞士法郎

唔信聯繫匯率都信軍本位

英鎊驚唔驚跌到美金咁

2018 年1月 我試過8.3 換。

之後好快就係7.7 -7.9 遊走左一陣子。
利申: 每個月入400 蚊瑞朗

NZD CAD AUD 點揀?

True

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

求求大家，盡快去換美元現鈔！

7.7-7.9好抵 美金咁嘅價
今日已經8.05